（平野有好野）一齊用u記衫 襯冬季衣著

因為u記冇出鞋 所以我隨便搵啲鞋黎襯一襯

休閒斯文

粗獷有型

運動風

雖然u記成日比大家話係毒撚衫，但其實佢既可塑性都好高 ，一齊試下

好快就會有人入黎話最後都係睇樣睇身型，同埋看破世事咁貼edc著背心既相

有無巴打試左可以影相分享下

只可以講成個香港唔係得啊伯同edc咁極端 正常人都要著u記 點解唔著靚啲？

感謝樓主！脫毒有望了！

留名睇model

簡簡單單

白色長裙仲冇得輸 女裝選擇好似多過男裝

其實u記啲衫都唔係平
係有啲款，要自己係眼力好係一大堆衫同人入面搵
就算比你買到都係公廁
到最後都係睇樣

其實都無咩得揀
遲下開gu
仲平同多款過uniqlo

成套u記都唔洗700

依家u記真係唔平既，但比較番同價位牌子都算最好

撞衫唔緊要，每人襯法都唔同

巴打著粉系幾靚喎

咁襯隻腳好短

條裙幾好睇

見到隔離post巴打post既相

見到條褲笑咗

想slim啲可以呢條

有巴打話依個model 身高 188...

btw, 矮撚真係咪著大褸

如果身高唔高，簡大褸既長度要小心啲
相中人都係17x ,仲要華人但都著得有型

邊撚到型呀
腳短到仆街

d衫褲既cutting差好遠囉

其實都係喺佢ig自稱
但我睇落唔覺得似有咁高
因為佢比例睇落對腳唔係真係咁長，似五五身
起初未知佢188嘅時候我以為佢同我差唔多身型 (我181)
不過佢真心係着得型，同好識mix n match，早年佢重會着吓啲cheap嘢，係近兩三年着啲嘢越嚟越貴

咪撚quote 圖啦 點睇呀

係

去u記買s size, 褲腳長左少少 好似做唔到依隻效果
改褲腳果時應該點講? 就咁改短?
170到 身型5:5

熱撚死

U記有得免費改短喎 ，同埋張圖睇落應該都有roll褲腳

咁實有啲分別既 同埋圖中個model著得好slim 想cutting靚 其實最好去街市比人改窄佢

都係傾定先 遲下1月左右都凍了

好鐘意男仔咁著
好吸引
但都要有返咁上下身型

講真170真係勸你唔好搞咁多嘢，你點改條褲都唔會睇落好skinny好長，比例唔會拉到好多，除非你話你骨架好細好窄，如果唔係算啦，不過如果你得170重要着到咁窄就好乸基

佢後期啲acne jeans應該係改到九分長，冇摺㗎，佢啲褲係吊腳

好心一係就攝衫啦

幾好睇

鐘意咩style先

你都試下？

呢位巴打有深入研究佢喎

follow咗佢幾年，有啲mix n matching都係畀佢inspire (啫係都係跟佢)

揾啲做緊U記既巴絲break個陣襯下衫

利申: 做緊

條褲係u記啲jogger？

U記jogger邊有咁slim
似skinny fit 褲pinroll

U 記咁貴 買哂都唔少野

冇行山鞋fail

h&m 會唔會便d

巴打你有聽開電台？

其實香港男仔多數衰係條褲度
條褲夠fit著乜都型啦

利申腳短
買u記死硬
求腳短撚長褲介紹

U記都叫平？

唔識改褲嫁？

喳ga

我記得上年有套黑夜系列 今年仲有冇?

女裝黎嫁BRO

u記有冇軍look？

矮撚真係唔係著闊腳牛 睇落仲矮

gd,好睇

毒slimfit牛
supima白衫
毒撚灰cotton parka

典型毒撚裝

冇喎 點解咁講

有冇再好再平既介紹？

其實都可以架 純粹我個人比較鐘意u記

留名

U記軍裝選擇比較小

女裝褲

(layering)

襯番個色 都有得救

差條牛

認真Post

着U記裇 攝衫 被朋友笑老餅

黎架啦 認真架啦

成套係點襯先 貼黎睇下

u記有鞋

想脫毒 有乜好介紹 175cm

我覺得呢套唔錯
原本以為係當年行山鞋嗰個post

u記都平咩
睇嚟我真係真正嘅窮撚

女裝咩款咩size?

Po個啲唔岩心水？鐘意咩風格？

頭幾套令我諗起基佬YouTuber咖喱張

休閒look？

其實唔差 不過個樣太毒驚carry唔到

深色

淺色

呢2套簡單淨色 易carry啲

好撚柒
著cheslea boot 好過

呢類得唔得？

襯套型既睇下？ Chelsea boot鞋carry呀嘛

覆上面休閒look
毒撚carry唔起

邊樣items 唔岩心水？ 幫你改改佢

女嘅呢？可以點，次次都嬲加t加牛仔褲波鞋

褸&衫

女裝冇咩研究 等絲打入黎幫手
嬲加t加長裙點睇？

上身轉衛衣加恤衫就冇死 容易carry

u記衫好睇身材
毒咩撚衫

其實有46身加d衫啱身就好多都好好睇

所有衫都睇身材既

我認同u記唔係毒撚衫

55身都有得搞 比例上 唔好放棄

呢啲鞋有冇咩牌子平平地 買黎粗著

靚
More 無理由日日都係呢件

其實換一換內搭恤衫 ，褲，鞋都成個look唔同哂 同埋仲有其他色既衛衣 仲未計其他牌子

回上面
咁夜仲未訓
呢個文青look
如果唔想要文青look呢？

Zara H&m 平平地500到都有

U記啲cutting都幾蝦人著

u記有邊隻牛，褲腳真係窄架

咁啲鬼佬衫咪仲蝦人著
都係果句 身高同樣影響一切

仲以為有行山鞋睇

落街市改窄啦巴打

係，h&m 個啲真係鬼佬size

Muji質素如何？

Muji 質素唔錯 ，cutting 好似比u記更加岩香港人 但款既選擇就小啲同埋價位高過u記

勁鍾意男仔著牛仔嬲 好型

請問對鞋邊度？

上年係u記入面買左條黑色chino
但係褲腳無改過 長左左10cm到 褲腳又唔夠窄
搞到成條西褲咁

On9 依家好撚多fashion show都係主張攝衫
佢地識條春咩

＋1

好想睇

唔好啦認真post黎架

粗著H&m 都有架啦

muji好貴呀

U記男裝真係買唔落, 無咩款可言.

郭晉安著？ 我冇睇

巴打d衫既圖係邊到搵架 幾好玩啵

U記官網搵架 試下啦

啲恤衫都幾貴

買開咩牌子？都襯黎睇下

你係靚嘅點著都靚
你係型嘅著咩都型

U 記得件運動衛衣
冇正常版

個人鐘意修身少少既cutting

我個人覺得著啲有花款花紋既襪真係好柒 著淨色襪已經好好睇

所以有啲我都係襯淨色 比大家簡下

修身Zara啦

跟尾狗人講你又講
你咁撚柒就咪撚繼續顯世啦柒頭

講得呢d野既人多數都又唔型又唔靚仔

好想買U記件飛機jacket 但一定成街都同款
有無人知邊間一樣有飛機"嬲" 又係$500下

又要平又要唔同人撞

giordano bossini
呢d 無咩人著

長期成身U記
自問都襯得可以

U記常客

+1

圖

矮撚其實最緊要條褲夠slim ,
最好就skinny,
所以又矮， 個人又橫 ， 腳粗果d真心唔撚好玩咁多野，
老老實實著jogger束腳褲襯波鞋咪算。

我自己就166矮閪 ， 煩左好撚耐d衫褲鞋襪，最尾入左邪門歪道，走左去著女裝（我骨格細），而家癲到著女裝大褸， 不過其實只要你唔撚講 就冇人知你著女裝衫褲

另外我果d係中性女裝 童裝都好抵玩

女裝係咪比男裝細碼再短d?